# Описание методов АПИ, связанных с ветеранами клуба

## Загрузка информации о работе с ветеранами

### URL

`GET club/veterans`

### Ответ

```json
{
    "photoUrl":"http://photo.com",
    "text":"html с простым текстовым форматированием без картинок",
    "manager":
    {
        "fullName":"Александр Васильевич Малухин",
        "roleName":"Менеджер по работе с ветеранами",
        "biography":"html с простым текстовым форматированием без картинок"
    }
}
```